今次4隊英超入歐聯8強

唔知fm肯改強番英超球員能力未？
孫興文打到識飛能力值仲廢過20歲係德甲個時